{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052225",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "전농곱창싱"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区典農路14ギル14に位置する典農コプチャンシングは1980年に開業した飲食店で、十字路ハナ銀行の席に長年共にしてきた典農コプチャンシングは、お客様の心をつかむために、美味しい料理とさっぱりした膳立て、人情をもとにサービスを提供しています。 全農洞で最も有名なグルメ店として知られている飲食店は、テレビ番組の生放送、今夜の豚コプチャンの寄せ鍋専門店として紹介されました。 清涼里乗り換えセンター3番停留所で420番または720番に乗って全農郵便局で下車するとすぐ前に横断歩道が見え、横断歩道を渡って正面路地に入ると全農コプチャンシングが見つかります。 飲食店は毎日10時30分から22時まで営業しており、週末も同じ時間に営業しています。 ただし、日曜日は休みです。 メニューとしては牛、中、大サイズで提供されるモツ鍋とシン鍋、そしてチャーハンがあり、小サイズは30,000ウォン、中サイズは35,000ウォン、大サイズは40,000ウォンに価格が設定されています。 シン鍋とチャーハンはそれぞれ30,000ウォンと2,000ウォンです。 このように様々なメニューを提供する全農コプチャンシングは美味しい料理と素晴らしいサービスのために努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "典農コプチャンシングはどこに位置していますか？",
            "answer": "典農コプチャンシングはソウル特別市東大門区典農路14ギル14に位置しています。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングはいつ開業しましたか？",
            "answer": "典農コプチャンシングは1980年に開業しました。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "典農コプチャンシングはモツ鍋とシン鍋、そしてチャーハンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "典農コプチャンシングは毎日10時30分から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングは週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、典農コプチャンシングは週末も同じ時間に営業しています。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "典農コプチャンシングの定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "典農コプチャンシングのメニューには牛、中、大サイズのモツ鍋とシン鍋、そしてチャーハンがあります。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングのモツ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "典農コプチャンシングのモツ鍋の価格は小サイズが30,000ウォン、中サイズが35,000ウォン、大サイズが40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングはどの交通手段で行けますか？",
            "answer": "典農コプチャンシングには清涼里乗り換えセンター3番停留所で420番または720番に乗り、全農郵便局で下車するとすぐ前に横断歩道があります。横断歩道を渡って正面路地に入ると典農コプチャンシングが見つかります。"
        },
        {
            "question": "典農コプチャンシングはテレビ番組で紹介されたことがありますか？",
            "answer": "はい、典農コプチャンシングはテレビ番組の生放送で紹介されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 504
    }
}